馬雲隔空警告特朗普 若貿易停止戰爭會開始

馬雲隔空警告特朗普 若貿易停止戰爭會開始

阿里巴巴CEO馬雲最近去澳洲出席活動時，提到特朗普近來反全球化的傾向。馬雲認為全球化貿易十分重要，並警告若貿易停止，戰爭便會開始。

據英國獨立報報道，馬雲出席阿里巴巴在澳洲和紐西蘭的總部的活動時，稱他知道每個人都關心貿易戰，他認為全球化是必需的，若貿易停止，戰爭便會開始。

不過，馬雲亦認為要多溝通，同意大家需公平公開的貿易條件。事實上，馬雲上曾與特朗普會面，他用上「有趣」去形容。

圖片來源：World Economic Forum

「全球化是未來」 馬雲：貿易中止會發生戰爭

馬雲2月4日在墨爾本出席阿里巴巴澳洲、紐西蘭分公司成立儀式時表示，如果貿易中止，戰爭將隨之而來。

馬雲表示：「這個世界需要全球化，需要貿易。人人都擔心貿易大戰。如果貿易中止，戰爭將隨即展開。然而擔心無法解決問題。你唯一能做的是，主動介入，證明貿易有助人們相互溝通。我們應該擁有公平、透明且具有包容性的貿易。」

馬雲又說，「全球化是未來」，「貿易與信任、文化交流有關」。

美國總統特朗普上個月20日就職後，立刻簽署行政命令，讓美國退出跨太平洋夥伴協定（TPP）。特朗普曾說，TPP很可能對美國造成嚴重傷害，他將改變對策，轉而與各國「協商公平的雙邊貿易協定」，俾為美國人民帶來就業機會，「重振工業」。

馬雲上個月10日在紐約會晤當時尚未就職的特朗普時表示，阿里巴巴將協助川普政府，在美國創造100萬個就業機會。

你大我呀. jpg

憑乜撚嘢身份咁樣講呀？ 戇撚鳩鳩！

鎖国玩內燒都夠你玩啦

侵想打你好耐

啱啱侵侵先同你傾話入美國做生意，到大家搭晒膊頭之後，一個屈尾十就咁樣搞事，馬雲真係唔知點算

侵都唔知邊個係馬雲

衝出來柒

冇人識你吖，返鄉下啦

你地唔好笑佢
如果馬克思係岩既話，收中共皮既人分分鐘係佢

全球化畀你班支那種入侵

侵仔會怕

trump trump講緊 u are fired果陣
馬雲你仲係耕緊田咋

賣老翻之流

馬暈係咪做暴發戶做到痴左線，打仗你肯你班元首領導都唔肯啦？隨時推你出黎打靶求和

講多兩句美國就罪你幾十億侵權費

貿易帶來戰爭帶來貿易無限loops

Trump:睇下個戇鳩仔

睇馬雲隻手就知佢好緊張

分分鐘馬雲無講過

心水清

張相好正

侵:柒

Trump: 一個字，柒

打仗啦 死番幾個億既支那種就岩岩好

看得自己那麼高

果頭走去追人碌撚含
呢頭出返黎話人碌撚有幾臭

其實佢嘅意思係冇貿易嘅話各國會走向戰爭
唔係話你唔同我貿易就打柒你
警世俾你哋講到威脅咁

邊個來架。冇人識佢喎 支那狗又衝出來柒啦唉。我實支持侵反共。到時攻打支那我地香港等食花生。等比美國接走 做美國人

佢可能知道自己同侵侵講數 無本錢

馬雲 連連登仔都勁過呢條二打六

如果打仗我就立即投降

共產黨同人講全球化...

Trump: Can't you see this moron

好奇一問 馬雲身家有冇侵侵既千分之一

慳d啦

睇下呢個中國佬幾樣衰， 蛇頭鼠眼又侏儒

學左中文先啦

人地就係要打杖

英文牙係 tooth
多過一隻牙係 teeth

Teeths
goodest english

咁都應該係 tooths
goodest english[/quote]

馬雲福布斯排25
28.4Bill USD
2200億港幣左右

佢係侵既千份之一。侵就姐係有220 trillion

嘩。咁多錢架原來侵有

馬雲只係將外國本身有既野抄一份入中國，咁樣有錢唔係佢有料，佢只係受益於中國既封閉互聯網體制

邊個夠膽開美帝拖

連登仔竟然鐘意父幹侵侵,都唔like白手興家的馬雲

馬雲宣布開戰

關你撚事呀五毛？